有冇人戴口罩做運動

今日打算趁冇乜人既時段去打波，跟著唔知點講見到幾個人戴著口罩打波，想知道大家依家仲有冇做運動。係米戴住口罩做

扑野都會戴口罩sor😷

條女太柒 橙

橙

呢排去gym room都戴口罩
而且仲有其他人戴，雖然唔多

係咪會辛苦啲

我練跑

點都會架喇
出汗d水珠會痴哂係個口罩入面
抖氣又無咁順
但gym room 咁多人，都要保障自己架喇

戴口罩做運動透唔到氣 最多熱身嘅時候戴住 但跑步一定要除

戴口罩踩單車送外賣